ЛР3 продолжается в той же подгруппе. Продолжаем в проекте ЛР2, создав тег v2 для финальных результатов по ЛР2.

Продолжаем в том же духе - каждый участник берёт фрагмент функционала из своего перечня и создаёт issue, по номеру этого issue создаёт feature-ветку для разработки. По завершении своего функционала участник создаёт MR, для code review назначается assignee. Для первого MR порядок такой: 1->2->3->1, то есть участник 1 назначает assignee участника 2, участник 2 - участника 3, участник 3 - участника 1. Для второго MR порядок обратный 1<-2<-3<-1. Для третьего MR порядок совпадает с первым. Смысл такого review - чтобы каждый участник ориентировался во всей кодовой базе, а не только в своём фрагменте.

В MR ведётся обсуждение и исправление кода до того момента, пока все замечания reviewer-а не будут устранены. Reviewer должен самостоятельно запустить изучаемую ветку на своей машине и убедиться в работоспособности, в обсуждении указать на проблемы и ошибки. Ответственность за код, прошедший code review, несёт code reviewer. Если code reviewer - разработчик, то после одобрения он переводит assignee на руководителя, руководитель завершает merge request путём нажатия merge. Исходная ветка должна быть удалена (галочка при merge).

Когда готов функционал конкретного этапа, руководитель должен собрать общую версию в master/main.

Задачи для участников. Любой участник может взять любой номер.

Участник 1:
* реализовать тесты к ручке import\_log и удалению тудушки
* реализовать учётку user:user с помощью simple-oauth2 https://fastapi.tiangolo.com/tutorial/security/simple-oauth2/. Добавить кнопку авторизации, защитить авторизацией добавление и импорт тудушек - весь просмотр оставить доступным без авторизации
* реализовать страницу /import\_log с перечнем всех импортированных эксель-файлов. Для построение пути к эксельке использовать pathlib
* реализовать сохранение limit и page для списка тудушек при переходе по страницам (проброс URL-параметров везде. Можно реализовать по-другому, например, в cookie - по желанию). То есть после создания или редактирования тудушки надо оставаться на той же странице, где и был
* модифицировать страницу редактирования тудушки, дополнив картинкой (и полем выбора картинки для загрузки)
* на странице редактирования тудушки добавить возможность перехода на список тудушек с фильтром указанного типа (то есть из тудушки с типом "учёба" перейти на список, в котором только тудушки типа "учёба"). Сам фильтр делает другой участник

Участник 2:
* реализовать тесты к ручке import\_issues и редактированию тудушки
* заменить SQLite на PostgreSQL
* реализовать на главной поле для настроки limit
* реализовать страничку /import\_issues выгрузки issue заданного проекта из gitlab/gitwork (поля для ввода - URL, токен гитлаба) с превращением всех задач проекта в тудушки (title задачи -> title тудушки, описание задачи -> описание тудушки с учётом ограничения на длину, дата создания задачи -> дата создания тудушки)
* реализовать возможность хранения картинки в тудушке (отдельное поле). Рекомендуется картинку хранить на диске, а в тудушке хранить путь к ней
* добавить страницу /generator, на которой дать возможность выбора числа тудушек для генерации и кнопки "сгенерировать"

Участник 3:
* реализовать тесты к ручке list и созданию тудушки
* сформировать docker compose с поднятием приложения и базы данных
* реализовать поиск дубликатов загруженных картинок. Рекомендуется хранить хэш картинки и осуществлять поиск по хешу. При загрузке дубликата писать, что в этих тудушках такая картинка уже есть: список кликабельных ID тудушек
* добавить на странице тудушек фильтр типов, в котором можно выбрать типы тудушек для отображения. При выборе значений фильтровать тудушки, то есть показывать только тудушки выбранного типа
* добавить возможность удаления всех тудушек или указанного диапазона
* добавить в подвал /import\_log, /import\_issues и остальные ручки, какие есть


Участник 4 (опциональный):
* реализовать тесты к ручке импорта эксельки
* реализовать возможность фильтрации тудушек по дате создания "от" и "до", дату выбирать через готовый виджет-календарь. Допускается указание одной даты, тогда "от" указанного и дальше любая
* при редактировании тудушки дать возможность выбора среди всех изображений, загруженных ранее
* добавить возможность регистрации новых пользователей
* на кнопки удаления, импорта из эксельки и импорта из issue добавить всплывающее окно подтверждения
* добавить в тудушку имя автора, кто её создал. Брать имя пользователя
